點解我呢幾日買唔到蘋果?

間間報紙檔都係得紅底報
搵份蘋果睇下都冇
7仔又唔係好見到有
係比人買晒定係報紙檔唔入蘋果?

推

肯定賣晒啦
7仔 OK 入貨最多，當然幫襯小商戶絕對好

識人個阿爸因為畀佢既仔女話睇TVB無用, 咩都唔知
但佢地又想跟上時事想知發生咩事, 咁唯有落街買份蘋果

睇tvb係無用的

你唸下,香港過半人都係支持非保蝗(投票6成,實際我唸有7-8成),呢7-8成人家下得一份報紙比佢地分,咁緊係快賣曬